點解陳同佳咁樣衰都溝到女，而連登仔只能打飛機？

陳同佳有乜溝女秘技？

靠粒墨

覺得自己靚仔過陳同佳係毒撚十大幻覺之一

因為連登仔日日把口屌女人係雞
但之黎搵j圖av對住女人打飛機
現實見到女人又唔敢出聲
見到好女仔又唔珍惜/去識人

睇av太多 對女仔既身形同個樣要求太高

因為連登仔對溝女有要求, 唔係狗屎垃圾都塞入口。

寧願一生都打飛機, 都不想沖動屌豬閪。

明解唔明解?

但陳同佳條女都係靚女
不算是豬閪

因為好多時都唔勇敢踏出第一步,又或者個女仔進嘅時候個毒撚就退,然後玩失蹤,之後就無然後了.

豬閪都唔揀連登仔

因為佢其實好靚仔 好似係

年輕豬西都仲有得揀仔
30過後仲係勁肥豬閪如果仲想拍拖就真係要降低要求

陳同佳睇過以前篇潮文？

mk妹不了...

洗唔洗我幫下你 幫你紋粒墨落去包你溝到女。
不成功包換

求其一個金鐘M記連登仔都靚仔過大粒墨啦

你條毒撚講到你得揀咁

咪又係帽 打個J 心更自在

其他九大係乜嘢?

值得pin起

邀請陳同佳開班教溝女，有冇人報名？

去識好女仔又會比佢地開po屌...

同埋比其他人主動少少就係狗公姣西